咁算唔算正常

之前同男朋友嘈完 都有個幾月
之前已經有大概一個月無sex
加埋就2個月
琴晚又係我主動錫佢 先有sex
事後我問佢
佢反問我 佢今年幾歲
佢意思係大過我好多
所以無以前咁熱情
未同居之前佢經常都會主動
試過有好浪漫既經歷
買樓同居之後 要煩的實際野多了很多 例如供樓同結婚
佢就越來越少 我返工有時都攰
但我仲係20幾歲 仲有需要
好怕佢只係對我熱情減淡
我仲係好愛佢 自然就會好想有sex
唉。。

背景：佢大我20年

臭雞
送上門都唔屌